[網球] 法國網球公開賽 2019 (2)

八強階段
女單

男單

星期二賽程 (GMT+2)

(即係香港八點開波)

Joker, thiem, wwk, nadal
keys, halep, konta, martic

lm

八強戲碼好精彩

LM

祖對三個後生，另一邊四個老嘢

拿度條線真係靚到絕

Nadal如果今晚晉級有兩日休息..星期五先打Semi Final
Nadal加油

佢對手咪一樣

想睇Fed打Rafa

應該都close嘅

Fed加油打贏wwk

屌定廢老先

呢局精彩到

老野先下一城

第幾個break point呀老野

老嘢
Btw 個人覺得做得網球粉就要分返清啲 terms，例如局同盤嘅分别

華佬依球靚

Jeu set match

華佬啲暴力網球

已經好似冇力

老野唔夠華佬屌

唔通干達拎冠軍
我鍾意夏勒

睇下盤尾STAN會唔會手緊

夏立。。

華佬追返一盤

差d hihi

華佬個下咆哮

老野耐唔耐會有球企唔穩

咩名黎

konta成個 clay season都solid
runner up 吧, 贏唔到halep

應該8強出局了
次次廢老出局都係咁既情況
一堆UE

老人家好正常

halep決賽容易甩拖+今季狀態比前兩季差咗少少，有啲擔心

費老第一盤第一發贏分率有9成..顛到

rafa 3－0領先加油

拿度已經迅速破發

Halep 個lep點譯到勒

halep pusher, 打邊個都55波

但konta打禾乜乜娃 定馬迪 都食左9成
應該真係halep打konta
konta值得贏 但halep贏唔到兩個gs係好可惜

老野贏咗都係畀拿度SM

halep入四強對2個都係64波，konta四強食左7成，仲多一日休息

halep分分鐘barty都過唔到啦

Barty

華佬幾次面對破發都救返晒

老野場波好似澳網對屎屎咁 又係破極都破唔到 俾人兩三下就破到 然後輸9埋

廢老唔夠人大力不如𠝹多兩拍波先啦，成日全疊打

死廢老轉打棒球啦

不如試放短波

好似真係一球都唔見

不過球球咁大力，唔易放

華連卡

華佬放先

反而係wwk示範咗點放

發球上網冇乜邊球好

法網真係pusher出頭之地

BP 2/2

on9 老野

再破發5－1

去巴黎真係一個on9既選擇，拿拿聲番去抖下備戰草地啦

賺左360分喇夠架喇

fed 0/7

軒寧單反進攻稱霸法網年代唔會咁，只係而家女子冇打法全面球員

真係同澳網出局好似
輸自己
早啲出局備戰温網都好既

有冇人有廢老既LINK

比華佬打拿度啦好冇

1/8

廢老終於break到

其實頭先老費打發球上網係咪唔想喺泥地磨咁耐

fed成日打落網

On9 原來係等人打失先break到

真係估佢唔到

我慢你哋一球

NADAL 6-1 龜

Rafa 6－1先贏第一盤

呢場好睇

舊登果陣成日有人講虐老事件

架仔全程捱打

ue

講真 人老左就知自己事，唔係賴咩野，人大左打每一球走每一步都難好多，打唔夠深同成日落網都無可厚非

必備平安鐘

henin真係好撚型
覺得佢成個拿殊咁

拎左出黎禁緊

8強對打到殘晒既圭 真係保送泥地王

你講nash呢度可能得我識

Stan識玩
係咁攻廢老反手

勁好波，真.球后，技術好過細威同軒芝絲

大把人識啦

拿度都33歲都仲跑得咁快，打得咁有力
老野其實應該要操fit d 體能先係

差小小贏到溫布頓。。

如果復出個次贏到澳網就好輸比細猩

我籃球第一偶像

當年佢對住細猩都互有勝負

STAN關鍵局

06年差一set就Wimbledon

Rafa第二盤1－0破發

係咪太陽迷

超勁 女版費達拿

3盤2
一set其實都好多

太早收山

好似輸4-6/5-7，比瑪莉絲莫反cup

老野贏了

唉輸比個男人搞到無左golden slam

圭仔又破返 爭氣啲啦

老野體能不嬲都唔係佢專長，年齡愈大要靠技術彌補。拿度同一年紀未必維持到而家咁。見老野打到咁辛苦，真係心痛

STAN

轉台la

stan好撚顛

平安鐘

頭先球邊線波打失真係錯過機會

有nash個陣係

冇體能真係冇得玩，同人鬥抽又唔夠力，跑又跑得唔快

Agger
明明回得幾靚
廢老𠝹多幾板唔好心急啦

冇腰力

心痛虐老

咪撚再打泥地啦

SMASH FAIL

on9華
嗰倨位仲drop shot
一野抽就有啦

記得果陣男人婆靠澳網贏henin 破gs 荒

唔好再虐待老費啦 放過佢

真心，唔講以為佢爭緊冠軍，生命網球

原來下round仲有大boss打，快快手輸啦不如

開波都好似跳唔起咁

henin中途退出？

Agger 而家先8強 4強拿度 決賽扮野祖 零機會

驚險保發

兜哥幫圭煮緊早餐

毛雷索莫果年AO有3個對手退賽 軒寧決賽退

點解圭可以屎到咁

喺上個post我已估到對冇力既圭

3rd SET TB

華佬

軒寧係女版費達拿
瑪莉絲莫係女版華連卡

上兩圈打足十盤

廢老d volley真係世界級

嘩屌依球

stan打親tiebreak都咁差

圭係無力定點?
拿度呢球

生命網球

劇本
stan 輸兩盤tiebrek
stan 贏兩局
之後打到長盤19:17 輸波

點會有力打long game
應該6:0

老費再下一城,搶埋第三盤TB,領先2-1

6－1 6－1 拿度兩盤領先圭

瑞士兩老打得唔錯，老野贏關鍵分hold得住；泥地王個場狗也不屌，圭個款似想retire

圭點樣打都係輸，如果之前打5盤係會咁輸既，我擔心廢老過到華佬下一round變屠殺

diu.....
輸3-0 就預左，
但無估到兩盤6-1 咁難睇......

應該好過圭仔 老費應該捱到輸26 26 26

打埋今場有兩日回氣，不過泥地打泥地王就

有d驚 費老板反手升晒level

廢老有今日拍反手其實唔太驚，一路都係驚要拉鋸戰，久攻不入，開波泥地冇優勢

兩個旁術dead air

Stan似無力，老野break多次應該可以收工

華佬開始出現UE

4個bp都食唔到
有冇機會6:0

老野今日d break point真係

fed

老祖/老添對老度

添打老祖無咩機會

儲埋 d breakpoint 有獎品換

1/12

不愧係拿度盃

Stan呢幾板真係敢打

STAN頂得住

依家1/15

其實想睇小明對華佬多啲，應該冇老費咁一面倒

華佬法網打小明一set都未攞過

頭先竟然係in，Stan有運

嘩呢球反拍回得靚

阿圭想點呀

廢老真係燃燒生命

無退賽已經好過AO

落雨 速戰速決

nadal同圭兩個都趕收工

華佬同個總監咁fd

落雨

落雨收衫呀

成個場都笑

落雨冇得打

吊癮

其實點解gs一定要露天打...

休息陣再sm

慘，要暫停

年經

有得唞，華佬睇高一線？

法國人

屌

因為網球不嬲都係多outdoor tournament

諗起之前睇過篇屌柒室內運動唔係運動(籃球)既潮文
搵唔返

不過現場好似未有雨，停定先係咩玩法

廢老有得抖

旁述話天黑哂，預計有very big thunderstorm

華佬係咪同vekic分咗手

有雷暴,所以必須立即中止

差唔多，兩邊應該都無咩力

另一情況如果毛毛雨但無雷反而可以打

直接返屋企抖啦

Kokkinakis banged your ex-girlfriend

老野攞左set 3正常個勢好d既
睇下出番黎老野會唔會又慢熱

有無話停幾耐就會suspend?

泥地打nadal 邊個唔係俾佢sm

Djo

Sm硬

天色好可以打到當地21.30,有雲就21.00左右

睇黎都有排等

得老祖/老添有力一戰
添點都係死，除非佢攞到頭兩seed

官方apps : postponed until tomorrow

瞓得

收工

wwk:做得好!

老野:

諗起未有天幕前既溫網

twitter話係個app error

太陽好似出番，最新消息係no play until 當地6:30

我見呀，唔敢訓住

大家起番身先 可能係垃圾apps 出錯

apps 出錯

仲有三個幾鐘日照時間,唔會貿貿然postpone to next day

屌係1630，打漏

見d 工作人員清理緊，
應該轉頭會開番.

當地18:30 Gmt 1630

起身呀各位

你岩
眼訓到腦都殘埋

垃圾RG，連apps都垃圾過人

差兩局 希望快d完 之後睇華佬

圭同兜熱緊身；瑞士兩老而家先出場

想睇靚女，麻煩兩老完場

熱緊身

開波

老嘢啲 ue

兜serving for match

NADAL 6-1 6-1 6-3 昂然晉身四強

宜家睇瑞士大戰

老野兩個break point，搞掂就收工

夢幻對決又近一步,老費SERVING FOR MATCH

抖完都係守唔住
打完硬仗回唔到氣 幫老野開路

無第5盤睇

訓教在望

呢個時候黎double fault

唔好自爆呀

靚波

有呢下反拍既話，打泥地王應該有野睇

唔係收咗工咩 做乜開返波

老嘢

嘩Stan呢球靚波

救到

呢個 game first serve 有冇中過

係咁上網😯

出返太陽

緊張

好彩今日volley唔錯

垃撚圾2個 ue

雙發錯誤

on99

wide serve + 上網食硬滯

BP 同 MP conversion 都咁屎

又一個double fault

費拿決

玩咩

夢幻對決

下round 俾兜 SM

多謝廢老

留名老野俾小明3-0

廢老損人不利己

點解要贏呀老費

今日第三盤好精彩

STAN今日都打得好,好多次破發機會都救返

FED BP CHANCES 2/18

星期四晚訓先,晚安

星期五

我仲以為咁老費可以畀佢唞多一日回氣

私家雞真係私家雞

下場用發球上網打小明

廢老咁既年紀今場咁多失誤都入到法網四強算證明左自己架喇
四強唔好輸得太肉酸就夠
留力打温網

噢星期四女單兩場,星期五男單兩場咁樣??

唯一願望 廢老喺兜哥手上拎返一set

我反而覺得華佬麻麻地
俾對面有18個BP機會都已經好膠啦

我記得有年法網兜打老野，老野十鳩幾個break point都係剩係break一次

華佬第三set打得最好個段偏偏費老守得住 跟手贏tb
真係一線之差

原來佢兩個冇對賽有接近兩年
之前INDIAN WELLS NADAL退賽,今次應該健健康康.....

下場廢老贏嘅機會1400萬分之一

點都覺得拿度今年前兩年既表現比較今季係差左..希望入到Final對到祖..報番年初澳網慘敗

到底會係5連敗定6連勝

final系咪6月9號唔通要遊行用手機直播睇final

Final起碼9點先開波

好想睇卡仔打贏廢老

SF odds: Federer 6.00 Nadal 1.12

支持Vondrousova報Istanbul一箭之仇

係時候Nadal要贏番場..2017澳網Final輸真係好傷

澳網2009,2017決賽一人一場算係咁

細佬贏扮野祖唔知賠幾多呢

原來佢仲未夠20

Djokovic 1.12 Zverev 6.00

希望迪祖贏到拿度

佢17歲已經入過一個international final

martic完美演繹如何throw a set
btw vodaxxxxsova好靚女

Martic手緊到咁

靚女必勝

btw對Martic最大印象係成日叫個coach出嚟俾佢發洩
2018 Bucharest "Look at my fucking foot"
2019 唔知Miami定IW coach up完一輪嘢佢完全唔聽又掉水樽，之後應該cut唔切個mic啲聲，聽到個coach行返去box嗰陣細細聲講jesus christ

原來係Istanbul唔係Miami/IW

martic lost all her range

果下overhead 女版wwk

Vondrousova差啲嘔返呢set出嚟
WTA

好多球construct得好靚但網前miss哂

martic打左咁多年先入到8強

俾人瘋狂passing shot

拿度心諗終於回到good old days 可以SM老費了

上屆就係贏祖入決賽窩

2017 Semi Final直落三盤贏祖...到時應該有得打既

溫網開始老祖變左另一個人

祖輸比切雞喎

行完山

2017既仲係Joker；而家已經變返做Djo

以為佢會沉多一排 一上力連嬴3個GS 仲要決賽輕鬆屌打對手

有基情

我仲以為祖高域會一沉不起，或者至少好似阿加斯咁隔4年先再赢大滿貫，點知頭尾沉左兩年唔夠又重上高峰

拿度仲沉得耐過佢...14年拎完法網後到17年法網先再拎GS..岩岩好三年....
祖就係16年連拎完法網完成4大滿貫之後到18年7月再拎溫網
短拿度足足成年

拿度嗰2年真係受傷患影響好大，法網QF輸比祖高域，除左捧過Monte Carlo之外真係冇乜好成績

點解你地一面倒睇死老費

呢兩個打完先對祖，其實咁睇祖先係好籤嗰個

nadal輕鬆贏老野啦

我就覺得有得打，拿度應該要4-5盤先赢到

Fedal 邊個贏我都開心

另外果邊支持添打爆祖係時候要證明自己

你問埋博彩公司，1.1唔會呃人

1.11對6.5
老祖打細佬係1.1對7

我覺得細佬爆冷機會仲大啲 搏得過

💡

細佬應該比人3set直落；老野攞到set既機會大過細佬

5set

21世紀廢老食過唯一一隻蛋

哥芬都攞到1set
老野都應該得
不過都係最想祖收皮

感覺上縮胸女打干達會十拿九穩，反而如果打捷克乜乜娃就會俾佢板正手屈死

咁對芭迪呢

近兩年老野好似無輸過畀小明? 雖然都係硬地比賽, 不過老野又似乎擺脫左小明恐懼症, 似乎唔會一面倒甚至有機會偷到雞

泥地十二年冇赢過了

板球妹堅抽...不過唔知有冇人發覺佢有時都輸得幾無厘頭...莫非唔夠穩定

起RG既泥明係天下無敵

今年穩定左，悉尼赢左Halep

泥明

我覺得barty過唔到keys

咁就好 不過Halep對Keys都有失手機會

小明拎french open是100%的事

halep贏barty可能性高過對keys
keys啲 tournament一去到deep run 就好癲

96%
2% Djokovic
1% Federer
1% Thiem

Halep今季表現下滑都係事實 上季美網就一路跌watt

小明99.99%
袓0.009%
其他加埋0.001%

我都希望小明可以第12個次捧起火槍手盃

佢算比較好了，你睇下osaka Kerber

我對佢好有期望，14輸完法網同年終賽，我當時覺得佢career可以捧5座大滿貫同上第一，點知拎1座都咁辛苦

佢呢類打法無可能拎到咁多
唔計隻猩猩，Wta係玩momentum
Ash, halep呢類 u know what ull get from her 係semi, final 對住on form player 例如petra, keys都會贏唔到

但無可否認近年WTA泥地最強係Halep

老嘢係2017隻neo backhand 打爆小明，2018隻反手已經冇咗，再加泥地，佢又冇華佬同添嘅暴力反手，真係分分鐘俾兜攻足你3盤反手收工

唉 澳網應該要贏
比水貨琪贏左

埋單真係輸2分

Keys係暴力攻擊型打法
不過真係唔算靠狀態食糊
佢連PM P5都冇個
衰過JoKo

十年.. 2007 HAMBURG,2009 MADRID

但有隻美網碟
個時諗住決賽會贏黑妹點知原來係私家雞
keys打泥地唔覺得贏到halep

Ash 暫時睇落，ash都係elina 個calibre
不過佢仲有好多潛力，呢兩3年真係由0ranking 打到頭幾名，好癲

不過水禾有狀態時 次次都屈死縮胸女... 反而輸比拉脫維亞亞嬸場波真係唔抵

賓高真係垃圾波垃圾態度

佢個場真係上左身

拿度要小心老費板單反

估唔到konta會喺法網返生

幾點開波

泥地賽季已經翻生

但法網從來都無贏過波架喎

mardid入到Final，而家FO坐四強望決賽 真心佩服佢嘅進步

2130

又delay

今日似打唔到

係度搵工無睇波，仲諗住上黎睇下打成點，點知開唔到波

8點搞到11點都未開波

開波quote我

We regret to announce that, due to poor weather conditions, no more matches will be played today (Wednesday 5 June) at Roland Garros.

Tickets for this day will be fully refunded by the FFT.

垃圾法網執柒咗佢啦

第11日比賽日遭到雨水攪局，法網組委會宣布，今日比賽全部取消。

幾時先起好個roof

賽程進一步加密

打完四強直接決賽

一日打哂女男子吧聽日

不利女子組上綫

佢話下年

等左幾粒鐘

好似年年都話下年咁

due to poor賽會就真

今日取消晒所有賽事？

兜又賺體力

法網

屌你老母法網
直接頒冠軍比拿度算啦

上線決賽前 都有兩日抖既

6pm 女單

。

以前睇新聞話擴建同起天幕都俾本地居民ban唔肯通過先要搞咁耐

法國人 on99

其實個天幕同居民有咩關係？

法國人有特權，外人係無發理解佢哋嘅思想行為

而家變左阿祖/泥添如入決賽需四日打三埸...

如果係咁 阿祖體能應該跟唔上

賽程一定係咁

咁打法，上線四個都唔夠體力

一張圖解釋RG19男單形勢

附近有greenhouse/公園
環保撚／生態撚喺歐洲好惡㗎

即係落雨冇得打?

頭髮仲有無一半淨？

有無3分1都係問題

都要睇祖個兩場打成點，直落6set咪又係差唔多

女子3日打3場先喊出黎

3盤2姐

成日覺得佢個陽光背心長髮style好似任腎齋，不過依家無哂頭髮

連mayer都眼濕濕

Halep
係咪連Amanda都過唔到咁膠

對面勁撚到仆街

Halep比人sm緊

落點又準 力量又勁

第二set隨時要食蛋

乜amanda咁勁嘅咩

對面反手一有時間俾佢拉弓Halep就gg

可能賓高翻版

平時冇咁準
今日short咗

come on Halep

玩完

double fault
屌

無啦啦double fault

呢條女有前途

大波

Barty大熱了

又有新GS冠軍了

兩個都著同一套衫，但𡃁妹著得好睇好多

身材高瘦，個樣又靚靚地咁

body一流
但個樣近睇有少少豬

Halep

又撞衫?
上場已撞lar wor
nike 得一款衫俾女球手打法網?

無睇到halep場女單，竟然輸q左

賽會仲預不早於兩點半開打男單...點知女單兩場噤快打完..預多左成粒鐘

nike衫出唒名冇誠意

得Masha 細猩寧舍唔同.... 不過Vika自己都襯得幾靚，總係同大圍球手有些少分別

無個人衫 姐係唔夠知名度 賣唔到衫啦

Djo 3:1；Tim 3:0

利申撐細佬

我覺得細佬會有5 sets打

Serve如果老野上身有機會既，不過家陣場場都10+ double fault

咁多

有冇高清link

R1 14個；R3 14個；R4 12個

係

優惠回贈3局起

serve似唔似老野唔知；break point conversion就幾似既

細佬今日好似好醒神 希望唔會燈

細佬暫時都打返水準黎，之前打到成pat 屎咁

相反呢個Nole真係hold 3GS既男人？

Nole：打小明之前要留返D力

天口熱熱吓身啫

fed表示

WTA

Nole：泥地打小明都要諗下點先贏到，泥地打老野食撚硬

老祖發力了

球set point FH靚到

thiem first set 6-2

老祖係咪讓左個first serve?

in

其實係咪撻Q
我見佢有同Karen say sorry
個角度CLS

細佬破發好波

兩個on9 drop shot

細佬果兩個drop shot真係好鳩

如果細佬先輸一盤今場真係係咁先

睇個勢第一盤會係老祖拎

應該3-0了
on9

Djo贏呢盤波真係
捱打左大半盤，比人破左發先黎料...

細佬真係好鳩

講個笑話: Sascha serving for the set

自爆食屎啦

細佬

如果細佬有生之年攞到一個GS我真係切

Thank you

校長會話你唔識網球

who is校長

Nadal

鳩到咁
逼到一個tiebreak都偷笑

網球學院院長 - Nadal

祖上力了

....

條高佬既態度好乞我憎

double fault又復發

今年好咗好多

令人失望

係咪差梗啲心理質素

家有家規

老祖神級防守

Djokovic勁撚到

halep pusher始終上限有限
但對水貨琪澳網個次輸真係

tim gor 2-0

添 2set 靠佢先有得同祖打

細佬啲心理質素

添啲正手好重板 老祖晉級既話有難

關愛set

平時唔係特別鍾意睇祖，但今日睇佢戲弄高斯華利狗感到愉快

真係撚狗咁撚

on9 DF

3連double fault...

係咪痴撚線架細佬，連續三個DF

又自爆

想早d收工都唔係咁放水掛

細佬 好似之前有場17df

笑撚左

垃圾

今場暫時8個DFs, 算係有進步

咁都可以排到5號種子

生得咁高 D發球咁撚差

打法單調唔好睇都算，
一輸就發脾氣鬧人掉拍，十足十小朋友扭玩具唔成功坐喺商場又喊又叫個樣

終於扔了

tim

失戀呀體諒下啦

公道啲講佢都好耐無扔過拍

Thiem完

thiem 好強勢

祖下場有難了

你班九十後爭氣少少啦
德國佬睇黎都係咁先
幾時先有九十係拎到GS

我都好想睇下祖點對應添啲超級正手 勁撚Fit

拿度好彩啦
唔駛打哂兩個

細佬真係失望

成個Draw真係到四強先叫有對手

吓？

暴力正反手

因為細佬我完全明白咩叫失望頂透

細佬比起添打大滿貫真係差九班唔止

追番哂

差4年

djo好似係因為對細佬就用多左slice

點解細佬對自己既drop shot禁有自信

點解到咗2019仲有人喺GS對細佬有期望

細佬完全係亂晒咁

見小矮人drop得Nole咁開心咪有樣學樣

His plan is no plan

細佬算唔算new gen入面心理質素最差嘅一個

有極佳天賦條件但一受壓就收皮

添同老祖入四強都唔係浪費太多體力..聽日兩場semi好睇了

kyrgios?

見細佬第一盤打得有板有眼仲以為佢今場返生，點知...

4強
新4大天王

又夠鐘show 語言天份

Djo show緊佢啲法文

添泥地可以；其他就算啦

個鼻似kary

贏左硬地masters
泥地就食殼種
點睇

今日4場咁就完哂

除左法網，其他未入過四強

雖然都係pusher,但我始終覺得halep實力 高於水貨

所以我寧願halep AO, RG 2018

多過一人一個

睇下禾琪贏完之後似乜

AMAZING ASH 🇦🇺

According to WTA Insider, Ash Barty reappeared three years ago today on the WTA Rankings at No.623. A Top 5 singles debut awaits her by reaching the ROLAND-GARROS semifinals.

支持蓋鳴暉

冇記錯老祖都識意大利文，真心勁

話時話a拉去咗邊

住Monte Carlo 唔識法文點生存

因傷同年紀大下滑到收左山了

佢linguist

聽日巴黎80%落雨

企開d啦添

佢係冇乜爭勝心，唔認真打波，唔覺係果種心理質素好差，講天份講技術既全面式我真係覺得佢當屬new gen第一人

舊一代4大天王老度祖梅

新一代4大天王老度祖添

又未去到企開既
但呢半年佢進步好大

係好大進步 可惜泥地今年無Title

Thiem 攞到大滿貫先講

老度 祖 祖(大清)

挑戰三巨頭

拿度年紀一年比一年大..真係要好珍惜佢差唔多每年都仲可以見佢入到法網決賽
有感佢往後入大滿貫決賽既機會真係愈黎愈難了

以前一到泥地賽季醒神晒 而家要等到法網前一兩星期先搵返狀態

幾耐冇試過頭4種子殺入四強互

係今年最遲上兩年真係保到晒泥地賽季d積分4680..好顛 無多無少

2011法網

係既...rafa講過想拎多兩次到十三次追平皇馬拎歐聯次數

講後生
有個後生過拿度足足三百幾日嘅祖高域
佢都幾好波㗎

細咩佬 叫得咁親切條友又臭格又overrated

叫細佬因為有施禾利夫兄弟

蓋鳴暉，返唔到轉頭

邉忽似

係，好可惜
本身具備80%女神條件

Barty相信都食硬Amanda
就算佢keep得返今日對halep嘅水準都唔夠做，太穩
Konta對Vondrousova就感覺六四波，我估要苦戰險勝咁

法網就2011,所有大滿貫就2013澳網

尊重啦

整下個豬蛋鼻

蓋鳴暉打波穩定到仆街

臉圓d既蓋

請問今晚廢老對Nadal 係咪6:50pm 開波？

Yes

草地網球於泥地成為常態？

keys打波好西
d腳步差到

各位有無條清d順d既link

jokerstream自己簡條recommended platform

好耐未睇過波
今晚夢幻之戰 仲要法網
屌 今晚早D返屋企睇先

女單又有新冠產生, 男單就得添一個處, 另外三個ATG, 超過五十個slam
男單亦係排名之戰, 拿度同費爭入決戰亦爭第二, 添唔贏就跌落第四, Zverev上返第四

男單亦係排名之戰, 拿度同費爭入決戰亦爭第二, 添唔贏就跌落第六, Zverev上返第四

Net point won%唔等於上網既頻率，印象男單長期既法網冠軍小明，Net point won%都係唔低

WTA個主席係度嘈法網主辦
因為今日男女單4強
兩場男單都係排CPC主球場
但係女單一場排CZL第二球場
一場排CSM第三球場

鬼叫女單唔爭氣D吸引力爭成十幾皮

算數啦女單真係海鮮波，冇一個係keep 住穩定，梗係冇男子組咁吸引

拿度網前技術其實幾好

係唔錯，但係頻率唔高，大部份都係有絕對把握先上網截擊攞分

啲女冇幾個穩定點有固定fanbase

淨係睇連登post都知啦
如果男女同時打緊
一頁應該得一個comment係WTA，其他都係講ATP

今日要開工 希望趕得切返去睇

仆街，好心佢地分家，獎金完全打劫，仲要人地打5盤3

p娃 ，Barty，elina都好穩定 (係有d傷近月先跌左)

d 女權西要男女平等丫嘛，但又唔見女子同男子一樣平等咁打五盤三勝

反而非gs就大家都打3盤就女子獎金少d

WTA 5盤3勝真係會趕客
肯家悶過閪

應該由市場去控制，邊個賺得多錢咪邊個代多啲囉，而加擺明打劫男子獎金

Elina都唔算十分穩定
尤其是GS
上年溫布頓俾Tatjana Maria削波上網撚死咗
笑死

細猩嬲嬲豬嘛

幾年前有人提議過要由受歡迎程度去分配奬金, 仲話女子賽係free ride左男子賽, 不過官方要政治正確邊會實施, 盞畀人抽秤歧視女性

一係就全部球員都3盤2

真心好有問題

就算大家打3盤2都係男子受歡迎好多，帶黎嘅經濟收益都高過女子，就算打幾多盤都應該男子多啲獎金，除非女子帶黎嘅經濟收益拍得住男子

痴力擺明打劫老野獎金
添擺明打劫小明獎金
係咪呢個道理?

香港邊個台會直播 一陣 federer nadal個場? 定係要上網搵 link

男子係成個體系，無對手點打得成？
而男女子幾乎可以話係分為2個體系，完全唔影響對方運作咁濟
咁WNBA 女英超又洗唔洗同男對分？
大滿貫嘅經濟收益大部分都係因為男子帶黎，咁男子分返自已應得嘅野好正常。
如果男子帶著嘅收益佔70%，咁佢地嘅獎金應該佔返70%，女子佔30%；如果女子帶黎收益佔70%，咁女子獎金咪應該佔70%囉

咁起碼工時一樣

屌你工時又長d 又受歡迎d

明明應該男女獎金2比1
依家1比1
即係男子搵少左成4份1

仲要打到身體咁傷

添邊有打劫左
添4強 小明冠軍 小明咪多好多獎金

最簡單 應該分家
唔同時間搞
搞完男先女
or掉轉

見d細比賽男還男女還女都唔會一樣獎金啦

gs仲要3盤 5盤

芭提妹有無咁快呀

應該兩場都好快完

Kary想喊咁
要同男人打波

barty都算男人

konta睇黎又要做2奶

barty放水

佢玩大左

5-0變5-4

拎唔到sp而家到Kary返生
屌

唔係倒輸呀嘛

靚妹心態好

第一次見佢覺得佢似lesbian

芭提妹唔讚得

佢好似係?

Cls

真係輸返轉頭

5-0 40-15 -> 5-6

對面新賓高，放開黎打大炮好難擋

睇下佢lead住一set會唔會擋唔到壓力

WTA 真係好虧.... 啲球手水到呢 板球妹可以遊暈遊到5-0變5-6。分數激烈但其實水平低

佢鍾意食腸 r

已經唔再想睇wta, 水準再飄忽了

WTA既serving for set真係笑話黎

佢4屆gs finalist拍檔dellacqua係les好似

想知男單四強有無link

收工啦

.....

Konta serving for set 被break

d pusher真係笑話

女單真係

WTA日常

Barty啲反手削波唔夠深
Set俾人靚角度拍拍拍
用多啲topspin啦不如

yes, 仔都生埋

頂 開始落雨...

睇落頭先kary只係未開工

頭先ani未開工
依家開左工，佢一時唔知點算

barty有救

IMG又可以搵kary做生招牌加學費

wta真係永遠都咁多生面口沖上黎攞gs

想問大家有冇人知費拿之戰幾點開波？

18:50

David Ferrer?

記得以往髮網都好夜先開波 難得今年咁早

Yup

你覺得費達拿贏唔贏到一set

非燈，我覺得機會唔低

兩條蛋散係咪買重對家...

洗唔洗等埋女單先開......

葛粉都拎到一set
費達拿點會唔得

我估唔得

有冇一陣費達拿個場既LINK?

泥地完全無得打..

現場好似落緊細雨；記得當年Soldering贏泥地王都係有D細雨

Barty証明佢係真女子
每三十分鐘一次經期
反反覆覆

開始咗未？點解搵親啲link都係女人打緊…

link please

咩link？我link都無

呢個位食藥停經啦

拿度3-0 1.72倍

賠率唔會呃人

上樓好機會

求其都揾到啦

原來上樓咁易

而，幾日前係1.11 6.5，而家係1.12 6.0

弱智

小明老費機會55比,打場好波

掛住睇Barty而家先知Konta輸咗
暈咗索娃19歲入GS final

問銀行借1億咁就有7000萬入袋上樓了..

睇死第一game就被break..

有冇人覺得巴迪個樣有D似689

講呢啲
人哋講緊上樓啦

點解個場咁少人

蓋鳴暉

老費雖然H2H CLAY COURT輸足9成,畢竟好長時間冇再打,我諗不能作準既....

個場勁多空位

kary差d 17.7歲入到。。

要返工，不了

我覺得係kary唔穩定多過佢
佢打就都係咁打

法國佬會care返工？

55

正常唔係一票難求架咩

喺呢一日，廢老回想起喺紅土場被拿度支配嘅恐懼

虐老 不了

應該前日rain delay搞到亂晒，resale賣唔晒

老野keep住呢幾板單反，應該有機

費達拿講過: 自己都係係紅土場成名

法國人敬老, 睇唔落眼..

係囉, 仲要呢2個大滿貫對決, 真係睇明星都抵

老費狂落網

會自爆..

原來上層幾多人, 下層貴位反而唔滿

邊個係票房毒藥？
還是平權杯葛

係咪太多人睇 全部source都矇到癲

小明開波真係好耐

你個名

現場咁多空位

First Game已經打咁耐

今晚邊度有得睇

Philippe Chatrier

做乜下下打到出晒界....

仆街break point

save 咗

現場勁大風

好撚大風

又玩發球上網畀人passing shot
話咁快老嘢就被破發

break左

完

吹啊吹，讓這風吹

希望廢老冇圭仔輸得咁慘

好撚大風。。。。。

佢爭啲都break 到人.....

大風影響
希望

發球上網對華佬已經顯示唔太WORK,對小明又會點?

香港呢？邊啲地方有播？

越大風對費達拿越不利

虐老..

你啱
不過Barty今日真係好緊張
平時clutch好多
今日要5個mp先搞得掂
仲有好多bp自己

今日小明大把機會表演PASSING SHOT

個波吹到軌跡錯晒

可能會快過圭打完，鬬唔會同兜磨

大風都幾難打.

係呀，但老嘢啲bp conversion出哂名

虐老開始

睇下見係老友放番幾多水唔好咁難睇

3:0

求link

但點解咁多空位

貴飛

6-0 6-0 6-0

老野呢局唔錯

愛奇藝原來有直播 超高清 不過要用vpn

咁你有無投資小明

6-1 6-0 6-0

仆街好撚好睇呀d 打法

好大風 係咪就嚟要停賽

有冇快link?
我嗰條慢幾球

吹沙入眼

飛晒D垃圾落黎

唔俾錢有得你睇就算啦

啲波好西喎

破返

老嘢竟然break得返

廢老break返

愛奇藝幾好 你喺google chrome download hola vpn用大陸vpn睇 又清又順

Yes!!!!

老野今日反手keep住真心有得打

其實我已經貼咗條link 幾次, acestream 黎, 係咪真係入揾一揾都懶

uniqlo

快快手唔好拉鋸，快贏快輸

爛兜唔想廢老輸3盤6:0咁柒姐

最快應該呢個不過冇高清

敬老炸

繼續百屌成材

咁快屌

又破

睇錯

老破了

咁快生命網球

明明單反網前都會用雙手

打完風未

廢老體力用左一半未

廢老唔好咁心急啦

係咁打框

都係守唔住

泥地對小明而家屌定差唔多
話咁快又被break

廢老要完了

其實我都收貨，小明防守真係太勁

我驚我地無氣啫
個下網前咁俾豆抖番黎

永遠去到A-40 就唔打

king of UE is back

虐老

好似多D觀眾支持老野

敬老

唉，最尾都係頂唔住

費老有一種吸引力

勁到

放過老費好冇

話咗三盤直落

我都覺得奇怪
法網都算Nadal半個主場
但佢d歡呼聲明顯細好多

老野全球主場

老廢單反是UE

兜

老野見拿度打親佢都輸
決定泥地出山比拿度贏一次
關愛場

我估應該
6-3 6-4(開始回魂) 6-3(體力盡秏)

面對鏡頭果個風勢有著數

費達拿問自己︰我真係唔夠打, 為何我仲要堅持

好似打羽毛波咁

其他場就係既
但泥地 特別法網 真係少見

有無人有法網長highlight

沙塵暴咁款

老費個頭比D風吹到好頹,好唏噓

YouTube search,會比官方del得好快

搵唔到想睇番barty

1比0

有冇咁撚癲呀。 。。。

算係咁

其實老嘢已經打得好靚

冇野好講，泥地王萬歲萬歲萬萬歲

WTA好少人做

今年4個GS決賽都係老祖對拿度就好笑

泥地王set point呢下太屈機

老費雖敗猶榮

草地一早炒左拿度

He tried.
But it is Nadal Open

老費無了
好快比老祖同兜過GS數

老野表現唔失禮喇 d反手有d17澳網既影子 奈何係泥地 如果keep住咁既態 下半年草地+硬地都對佢有信心

頭先鏡頭影到老嘢坐係度個樣好滄桑

唉, 不要再說了

兜個地中海出曬黎

老野second serve打發球上網

點解要自殺式上網

打法上前無古人，後無來者，一定係GOAT

一個地中海, 鍾意R完屎忽再摸鼻同撥耳仔兩邊頭髮既男人

Rafa Garros

奈何GS數決定後世地位

d 觀眾都曬死

可能今次係thiem呢

Lets go

痴線老費呢幾板好j到

唔係
係比人ban哂

係我太心急定點
硬係覺得個節奏好慢

rafa's full routine

打空氣

搵咁多錢都唔搞下個頭
話哂球壇 Top 3 形象都好緊要

顧形象就唔會一日到黑r完屎忽之後聞

早兩年新聞有話小明做左植髮手術, 不過似乎唔太成功

老人家專利

風格唔同啫
老費紳士, 拿度粗曠, 老祖風趣

爛兜主場都咁撚多廢老FANS

矛盾對決，以前既巴西對意大利

Yes!!!!!!!!!!
繼續屌

break#heh

破發!!!

廢老又break

仲有個毒L唔見左SOSAD

以前出名頭髮多

成日覺得祖好想得到球迷既愛戴 有啲刻意

廢老今日都算係咁

但場下拿度好內斂

一set希望黎啦

仆街啦
唔係咁快嗎

唔係掛，植髮基本上無得衰咁濟

老費即刻衰返

對三大天王評價其實基利奧斯講得好準

其實有得睇費天王對拿度已經好心足

型L到

廢老成日都好撚心急

老野今年打法網都係想同Nadal打返場姐

頂得住

時代既眼淚

Come on!!!!!!!

睇得出兩邊都勁想打場好波
球球D點落都好盡

爛兜又撚鳩廢老

佢兩個就好似林丹vs李宗偉咁

兩個d波真係好靚

咁場上場下形象可以分開既
拍廣告做代言都好睇啲

拿度勁少掌聲

拿度屈機破發!!!!

唉

一打膠唔洗找

冇次破完保到

On9

屌。。。。。大板啲啦

呢d波真係得佢兩個可以做到

老費手緊,比拿度睇住黎食

屌你廢老大板啲殺落去啦

咁粗曠都可以有頭髮既

咁猜法真係靚到....

老費呢排擊球果陣叫多左

拿度可唔可以比老費入決賽比老祖玩弄

拿度呢下真係頂佢

其實太大風好影響老野打winner

我嗰幾條link喺佢哋開波嗰時轉返喇，thx

其實已經好難有人殺得好過佢

爛兜開始出大絕

完了

212！！！！

老費係咪開始散了

有咁既跡像

2-2

老廢又失誤

老花

好緊湊....拿度加油..

廢老係咁上網
費事同你猜
有就有冇就冇

正確打法

係咪我錯覺
個場好似比頭先坐多左好多人

開始細番風，費老著數d

其實係咪大風所以拿度今日都好似打得麻麻

呢個先係原本既開波時間
之前咁少因為早左兩個鐘

好想拿度贏番次老費

老費今日啲反手已經打得好好

其實廢老唔輸自己已經好好
已經打得唔錯

拿度太屈

唔算畀人禁屌 有得還吓擊

即刻比老費fans負皮

估唔到費老會贏第一局

?

第一盤先岩

法網邊次唔係拿度贏

頂，睇錯比分

廢老幾FIT

噤講係因為連輸左五次

老費咬住唔好比人破發

反而希望費老溫網有奇蹟

唔係法網..最近果五次澳網喊死我

其實廢老都真係輸硬

念在H2H贏咁多 讓下我老費啦

我祖唔會比呢件事發生

你係唔係有幻覺掉轉晒啲名

法網拿度有無輸過五次

Keep 到近排個態會好有競爭力

2

最近果五次

澳網嗰次冇諗過費達拿第五局咁樣追返上嚟

可唔可能一年贏哂4大滿貫

5set都無打過5次

盤尾睇下有冇機會破發

無記錯應該係淨係2次

屌你呢下老費做乜9

又係機會波唔打， 老廢 ！

其實拿度開波嗰陣拋波上去個樣幾cute

老廢

[網球] 法國網球公開賽 2019 (3)

一野BAN埋去個身度啦老野

大膽估計今年係Thiem

呢局一早應該有break pt啦

屌你班觀眾偏幫到